### Подготовка к выполнению  
1. Поднимите инфраструктуру `teamcity`  
2. Если хочется, можете создать свою собственную инфраструктуру на основе той технологии, которая нравится. Инструкция по установке из документации  
3. Дождитесь запуска `teamcity`, выполните первоначальную настройку  
4. Авторизуйте агент  
5. Сделайте `fork` репозитория  
### Основная часть  
1. Создайте новый проект в teamcity на основе `fork`  
2. Сделайте autodetect конфигурации  
3. Сохраните необходимые шаги, запустите первую сборку master'a  
4. Поменяйте условия сборки: если сборка по ветке master, то должен происходит `mvn clean package`, иначе `mvn clean test`  
5. Мигрируйте build configuration в репозиторий  
6. Создайте отдельную ветку `feature/add_reply` в репозитории  
7. Напишите новый метод для класса Welcomer: метод должен возвращать произвольную реплику, содержащую слово `hunter` 
8. Дополните тест для нового метода на поиск слова hunter в новой реплике  
9. Сделайте push всех изменений в новую ветку в репозиторий  
10. Убедитесь что сборка самостоятельно запустилась, тесты прошли успешно  
11. Внесите изменения из произвольной ветки `feature/add_reply` в `master` через `Merge`  
12. Убедитесь, что нет собранного артефакта в сборке по ветке `master`  
13. Настройте конфигурацию так, чтобы она собирала `.jar` в артефакты сборки  
14. Проведите повторную сборку мастера, убедитесь, что сбора прошла успешно и артефакты собраны  
15. Проверьте, что конфигурация в репозитории содержит все настройки конфигурации из teamcity  
16. В ответ предоставьте ссылку на репозиторий  
  
-- -- -- --
  

![Screenshot](https://gitlab.com/SobolevES/devops-netology/-/raw/main/pics/1_teamcity.JPG)  
  
  
  
https://github.com/sobolevES/example-teamcity